有冇人知依對鞋係咩型號，同埋可以係邊到買？

淨係記得係adidas ，同埋係幾年前旺角買，而家好想買番

Tubular runner

呢對好焗腳